毓民出山九西補選算唔算是香港而家唯一出路

自從立法會無左毓民日日朗誦時日曷喪予及汝皆亡之後香港就不斷沉淪

返台灣啦條撚樣

只要香港有毓民日日喺立法會讀一篇用文言文開頭嘅演講
夜晚再開台鬧下班飯民同事廢柴做唔到野
香港就會成功建到國

無可能 毓民咁愛香港

真

時~日曷喪
予及汝~皆亡